# Segmentation fault(core dumped)

Эта ошбка означает либо, то, что ты вылез за пределы какого-то массива, либо то, что ты перегрузил оперативную память. В моем случае я вылезал за пределы массива, потому что в C++ стоковые массивы практически не используются. Вместо них большинство разработчиков используют векторы, у которых другой синтаксис и другие методы работы. Векторы в объектах инициализируются с 0 возможных элементов, поэтому прежде, чем записывать данные в них, нужно изменить им размер.

#Робототехника/ROS #cpp #Debug